提醒自己 順便警世

冇咁多收入就唔好拎咁多錢出嚟賭
用閑錢賭好啦 千祈唔好用埋生活費
唔好運就抖返幾日唔好賭
冇心水就唔好夾硬買
千祈唔好追數
唔好諗住因為賭錢發達 當娛樂下就算
最後 千祈千祈絕對絕對 唔好再借錢賭錢
賭錢真係好攰 唔好成日mon住 而忽略咗生活

淨係for自己
賭馬真係戇鳩
切記

贏嘅錢可以去旅行 /用嚟玩 食

我賭馬贏埋啲錢貼晒去賭波
話過戒賭波又戒唔到
如果淨賭馬我買咗樓了

不嬲賭呢樣野就係低級趣味
完全講運
玩下還好 借錢黎玩就真係on9

真..幫推